HKCC 想Reg科嘅同學同我入曬黎

學校個垃圾System完全Reg 吾到科
想係到揾人夾有無人一齊交換個位

小弟想知有無人讀緊BHMI 2115 B05B
我係B05A？tut早一個鐘上堂

誠求

想找返啱啱可以轉時間既朋友仔
LCH 2329 B01B —> B02A

SHDH1004 CCT想問有冇人想用B14C交換B03A有意留tg

開po啊你老味

B05C要唔要？

求LCH2282 B04仲有SHDH2049中西溝B02B/B02D

跪求轉時間🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
LCH 2282創意寫作 B01 —>B02
LCH 2329 古典詩詞 B01A —> B02A

求SHDH 2048近代中史 B02C/B02D既時間

中西溝可以用B02D換B02B或用B02B換B02D
LCH2282就只可以用LCH2202 B02C換

跪求 BHMH1103 Introduction to Tourism
想B02C轉B01A/B
薄酬

B03A都得 跪求

有無人BHMH2001 可以放201

B05B有無人肯放

有冇ching BHMH2126 international business 可以同我換 b03/B02, 我b01c, 跪求

LCH 2282 創意寫作一定要換去B02
B01嘅時間撞咗上IELTS嘅時間
希望有人可以幫手同我一齊換

跪求大家幫忙🙏

有冇人有 BHMH2117 B02B？我B02C跪求有冇B02B？

BHMH2105 Business Economics B01A想轉C

push，跪求

BHMH2134

TOURISM AND TRANSPORT

B02B 求轉 B02A

求SEDH1004 b07b 用b08a轉

朋友仔喺灑203a啊
chinese family 202d 去 203a 薄酬
有意留tg

求SHDH 2051 B02A轉 B02B 兩個

薄酬有無屎眼屌?

換去b04得唔得？

B04會轉左其他堂既時間

你而家LCH2282 係咩班？

係撞先啱

我係B01

2282 b04同你換b01 ok？

Sor眼殘

但係B04個時間撞咗其他堂既時間，我只有B02係唔撞其他堂

LCH1006 eas2
B13->> b15-17/b26
靚時間

Shdh2188 culture politics and power 202A求換201C

在冇人可以同我調SEHH1028 elementary statistics!!!
想由B02C轉去B05A plzzzz

想調LCH1059 由B05轉去B04
邊個唔想捱兩堂八半可以搵我調

SHDH 3104 city culture 201c想轉201b

求BHMH2002 Econ B09b➡️B01c

Lch1030 b05高價換b04
有意留tg

跪求LCH2282 CHINESE CREATIVE WRITING B04 換B01

BHMH1041 accounting 204a想轉201！

有無人可以換SHDH2049中西溝，我係B02D，想換B02B或者我frd係B02B，想換B02D，跪求🙏🙏🙏

依家B01有位，快去

跪求轉時間
LCH1057 B38想轉 B46 / B15🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

SHDH3104 city culture and public life 201C—>201B

BHMH 2115 B05A轉B05B😢 或者用 B01C黎換B05B

Lm

BHMH1103 tourism B05B求B01A